【有樓萬事足】Alan & Tracy 等跌鴛鴦 兩個專業人士 嫌三嫌四 暫未買到樓

可以買首置盤鳥

等到2020應該買到架啦

經典人物

又binc

冇錢兼嫌尖腥悶，業主好eq,換著我叫佢過主

即是等多2年幾就得

節目效果姐 咁既性格做fd都覺得難頂

大家性格一樣咪唔難

女既on9
男既濕9

唔知呢兩條友點？

等緊首置盤掛

買首置盤就笑9佢

樓底唔高
無景觀
升唔到價

唔bin 2017做唔到按揭樓市崩盤班on ？

做會計個個都濕鳩
全部個腦剩係諗住平, 度縮, 搵著數
目光短淺到仆街

前會計JJ表示同意

我覺得個男既比個女拖住走

條女話咩佢咪咩

咁既樣又無樓都幾難溝女

你精人地都唔笨
人地業主唔憂賣，兩個都唔識分莊閒

而家咁既市佢買條鐵咩

買新樓難抽到死
買二手樓未必借到錢

以傢個市更難買！

人窮又唔肯面對現實

抵佢啦